覺唔覺話人小器真係好無敵

假設你無啦啦比d唔係好熟既人玩同恥笑
但係無論點你都只可以死忍唔可以嬲
一嬲就會比人話你小器
而且多數都係出自女人把口
到底係咁多位絲打眼中
點樣先叫做小器？

簡單講
唔順佢意=小氣

乜咁玩唔起呀

爆你咪爆你囉 使擇日呀

跟住你小器既形象就會係女人堆一傳十十傳百

啲人淨係會恰/恥笑佢地認為淋善既人，如果為面子吞聲忍氣就唔會停

佢笑乜咪專登做乜俾佢地睇囉 大家一齊玩嘛
邊個唔小器唔記仇丫 人地忍住唔表面做出來姐
有機會你睇人爆唔爆你丫拿

等機會搵位入返佢恥笑返佢囉,
但語氣又唔可以顯得自己記仇小氣

熟既緊係無所謂啦
問題係點係要迎合d唔熟既人係到佢面前做小丑

熟就唔係咁玩喇…大家知大家講笑
笑幾下都無野喇
就係唔熟先要做到連佢地都笑到無癮先爽嘛
最好做到過哂火連佢地都知你玩返佢地轉頭先好玩